{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050422",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "평온"
    },
    "text": "私たちのカフェは落ち着いて平穏な雰囲気では余裕を楽しむことができる空間です。皆さんはハンドドリップに下げてあげる・バックス・アメリカンを注文することができます。特に、人気が非常に高いメニューにはバタースコッチラテと塩パンがあります。私たちは直接コーヒー豆を焙煎して使用するために、コーヒーの本来の味を楽しむことができます。また、韓国のカフェでは手作りクリームと清道(チョンド)で作った新鮮なエイドも味わうことができます。ただし、デザートは毎日限定数量で製作されるために早く消化されることができます。私たちのカフェを訪れるときには非常に簡単な経路を付いて来たらいいです。KBS清州放送総局の近くに位置しているが、自車に来る場合には、ナビゲーションで''忠清北道清州市ソウォンク神話で36番地7''を検索すればいいです。私たちのカフェは、GSスーパーマーケットの向かい側に位置しています。私たちのメニューには塩パン、バニララテ、バタースコッチラテ、アメリカーノがあり、それぞれの価格は3,000ウォン、5,000ウォン、6,500ウォン、4,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの雰囲気はどうですか？",
            "answer": "私たちのカフェは落ち着いて平穏な雰囲気では余裕を楽しむことができる空間です。"
        },
        {
            "question": "どんなメニューがありますか？",
            "answer": "私たちのメニューには塩パン、バニララテ、バタースコッチラテ、アメリカーノがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェで使用しているコーヒー豆はどのように焙煎されていますか？",
            "answer": "私たちは直接コーヒー豆を焙煎して使用するために、コーヒーの本来の味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どこにカフェはありますか？",
            "answer": "私たちのカフェはKBS清州放送総局の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのようにカフェに来ればいいですか？",
            "answer": "ナビゲーションで''忠清北道清州市ソウォンク神話で36番地7''を検索すれば、カフェに簡単にたどり着けます。"
        },
        {
            "question": "カフェの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "特に、人気が非常に高いメニューにはバタースコッチラテと塩パンがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェで提供されているエイドはどんな味ですか？",
            "answer": "韓国のカフェでは手作りクリームと清道(チョンド)で作った新鮮なエイドを味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "デザートはいつまでに注文すればいいですか？",
            "answer": "デザートは毎日限定数量で製作されるため、早めに注文することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "カフェの近くに駐車場はありますか？",
            "answer": "カフェの近くにはGSスーパーマーケットの向かい側に駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "メニューの価格はいくらですか？",
            "answer": "塩パンは3,000ウォン、バニララテは5,000ウォン、バタースコッチラテは6,500ウォン、アメリカーノは4,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 448
    }
}